想問依家比唔比露營？

因 應 2019冠 狀 病 毒 病 的 最 新 情 況 ， 有 需 要 採 取 措 施 ， 減 少 社 交 接 觸 。漁 護 署 轄 下 郊 野 公 園 內 的 163個 燒 烤 地 點 及 41個 露 營 地 點 ， 亦 由 七 月 十 五 日 起 關 閉 。 在 以 上 設 施 關 閉 期 間 ， 任 何 人 均 不 得 在 郊 野 公 園 進 行 燒 烤 及 露 營 活 動 。 署 方 會 加 派 人 員 巡 邏 相 關 地 點 。

偷偷地去ok?

Push

漁 護 署 轄 下 郊 野 公 園 內 的 163個 燒 烤 地 點 及 41個 露 營 地 點 ， 亦 由 七 月 十 五 日 起 關 閉 。 在 以 上 設 施 關 閉 期 間 ， 任 何 人 均 不 得 在 郊 野 公 園 進 行 燒 烤 及 露 營 活 動 。 署 方 會 加 派 人 員 巡 邏 相 關 地 點 。

驚閪